{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010207",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 같이독채풀스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00から可能で、チェックアウトは10:00までです。 予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りすることがありますし、その場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守してください。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式の調理は許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に迷惑をかけるような娯楽や飲酒はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて払い戻しを受けることができます。 IPTVとWiFiが使用可能で、客室は禁煙です。 プールは7月から9月まで運営され、制限なく利用でき、洗濯および費用の提供が必要であり、事前予約が必要です。 バーベキュー場はご利用いただけません。コンビニとスーパーは徒歩1分の距離にあり、食堂通りまでは車で5分の距離です。 駐車可能で、ソッカクとオルレ市場までは車で10分の距離です。 電気自動車の充電器は車で2分の距離にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00から可能で、チェックアウトは10:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペット連れの場合は宿泊できますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りすることがありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは7月から9月まで運営され、制限なく利用でき、事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "近くにコンビニやスーパーはありますか？",
            "answer": "コンビニとスーパーは徒歩1分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能で、ソッカクとオルレ市場までは車で10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "電気自動車の充電器は近くにありますか？",
            "answer": "電気自動車の充電器は車で2分の距離にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 471,
        "QA": 368
    }
}